她是一名钢琴家，她仍在进行公开演出。 “女同性恋历史之母”回顾和展望兰迪·多廷加2021年7月17日，圣地亚哥之声 
 夏天的时候，她在度假酒店当钢琴家，弹琴的时候开始和观众开玩笑。 罗斯蒂·沃伦因其关于性的活泼笑话而成为60年代的喜剧明星，于2021年5月28日去世，享年91岁 
 在4岁到21岁之间，我被训练成为一名音乐会钢琴家。 《创造喜马拉雅山脉的撞击的新历史学家》罗宾·乔治·安德鲁斯，2021年4月14日|《量子杂志》 
 因为当我不是最好的钢琴家，不是最好的歌手的时候，那些进入一个领域的梦想和想法，但我有一些很酷的想法。 我是约书亚·埃弗里格2021年3月31日|Ozy 
 作为一名钢琴家，舒尔曼在基辅音乐学院学习音乐，最终在当时被称为列宁格勒音乐学院学习指挥。 以音乐热情著称的俄罗斯管弦乐队指挥达纳·赫奇佩思于2021年3月25日死于冠状病毒 
 他告诉我他的名字叫马雷克·钱德里，是一位来自叙利亚的钢琴家。 Aasif Mandvi是如何成为Jon Stewart最喜欢的圣战分子|Dean Obeidallah | 2014年11月16日|每日野兽 
 她成为了一名有成就的音乐会钢琴家，但她没有把耳朵放在国际关系中更不和谐的和弦上。 我对罗格斯大学天才们的毕业典礼演讲:勇往直前，不怕失败。 J. O 'Rourke | 2014年5月18日|DAILY BEAST 
 费瑟曾以钢琴家的身份录过唱片，虽然他永远不会让奥斯卡·彼得森出局，但他知道他的升调和降调。 音乐评论已经退化为生活方式报道|Ted Gioia | 2014年3月18日|每日野兽 
 当罗曼·波兰斯基凭借《钢琴家》获奖时，你对不考虑性问题也有同样的感觉吗? 一名奥斯卡投票者泄露了Woodygate, Wolfgate和奖项丑闻|Michael Musto | 2014年2月20日|DAILY BEAST 
 爵士钢琴家乔恩·巴蒂斯特上周在纽约以加长版的《艺人》开始了他的演出。 Jon Batiste，一个令人激动的爵士钢琴家，他的第一个目标是娱乐|Howard Wolfson | 2014年2月16日|DAILY BEAST 
 当他们看到钢琴师进来时，大家都感到惊讶和真正的满意。 《觉醒与短篇小说集》|凯特·肖邦 
 年轻的女人回答不出话来; 她痉挛地紧握着钢琴家的手。 《觉醒与短篇小说集》|凯特·肖邦 
 如果你要跳舞，但没有安排乐队，最好是聘请一位钢琴家在晚上演奏舞蹈音乐。 《女士礼仪手册和礼貌手册》|弗洛伦斯·哈特利 
 除此之外，彼得还定期跟钢琴家菲利波夫上音乐课。 的生活, 彼得·伊里奇·柴可夫斯基的信|莫德斯特·柴可夫斯基 
 他除了是一个极具天赋的钢琴家之外，还具有指挥和许多计划的组织者的天赋。 的生活, 彼得·伊里奇·柴可夫斯基的信|莫德斯特·柴可夫斯基